食飯有個waiter把聲同個樣都好似娜B(娜寶)...

搞到我食食下飯哭左..

有無疤

娜璉

我小卡都中左娜寶

無望到..

超正❤

嘩 想要nako

吊好能掛住她們..

男?

牙活？

女

不是。

屯門娜娜？

諗起佢呢世可能冇得做明星就想喊
IZONE又收皮 everglow又冇佢位置
佢既夢想要到此為止
到時可能嫁個平凡人 做個全職師奶
一世就係咁

wa想同你換奈子..

斬師兄要唔要彩演小卡..？

淨係想要奈子..😭

小卡有咩用 買水著寫真好過

香港冰到有得買 想買本翻歸..

迷奈

你用咩換